平係係麥當勞見到啲學生哥都好活潑

點解今日苦瓜乾咁既樣

同埋啲mk妹唔見哂

因為啲mk妹派哂帽比啲學生哥
學生哥就好頹
mk妹就同新囝囝去拍拖唔洗再留係m記

因為食麥樂雞食到痾爛屎